En este segundo ejemplo el cliente web consulta el estado de dummie previa petición del usuario pulsando el botón de Actualizar.

La comunicación entre el servidor y el cliente web se realiza mediante websockets. 
